青衣城巴士站有狗狗！

推呀 大圍捕

富昌村都有幾架 我懷疑等人番黎足

Thx樓主

91版本
唔好入長洲/青衣城/富昌邨 有狗

屯門尾班船係7點 需要其他方法離場
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳